
\documentclass[10pt]{book}

\usepackage{fancyhdr}

\usepackage[pdftex]{graphicx}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}

\usepackage[a5paper]{geometry}
\usepackage{enumerate}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %% Only if the base font of the document is to be sans serif
%\usepackage{helvet}
%\fontfamily{verdana}


\usepackage[utf8x]{inputenc}

\usepackage{setspace}
\usepackage{color}
\usepackage[turkish]{babel}
%\usepackage[absolute]{textpos}
\usepackage{wallpaper}

\parindent 0.3cm
\parskip 0.2cm
%\topmargin 0.2cm
%\oddsidemargin 1cm
%\evensidemargin 0.5cm
%\textwidth 15cm
%\textheight 21cm
\interfootnotelinepenalty=10000

%\let\footnotesize\scriptsize

\fancyfoot[CO,CE]{\thepage}


\begin{document}

\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{plain}



\ThisTileWallPaper{\paperwidth}{\paperheight}{wiredworld6.jpg}


%\begin{textblock*}{0mm}(0mm,0mm)
%\shorthandoff{=}
%\includegraphics[width=\paperwidth]{}
%\shorthandon{=}
%\end{textblock*}

\newpage

\vspace*{10px}

\newpage

\vspace*{10px}

\newpage


%\begin{titlepage}
%\end{titlepage}
\begin{center}

\shorthandoff{=}
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{abd-logo.png}
\shorthandon{=}

\vspace*{50pt}

{\Huge Cesur Yeni Medya}

\vspace*{10pt}

{\large Wikileaks ve 2011 Arap isyanları üzerine tartışmalar}

\vspace*{40pt}

{\Large Derleme }

\vspace*{10pt}

{\Large Nisan 2011}

\vspace*{60pt}

{\scriptsize  ISBN 978 - 605 - 62169 - 0 - 9 }

\vspace*{10pt} 

{\scriptsize Derleyen: Mutlu Binark, Işık Barış Fidaner \\ 
Yayına hazırlayan: Işık Barış Fidaner \\ 
Kapak tasarımı: Babür Sağlam \\
}

\vspace*{10pt} 

{\scriptsize Yazıların hakları yazarlara aittir. \\ 
Kitabın LaTeX kodları CC Attribution- \\ 
NonCommercial 3.0 Unported License altındadır. \\ 
}

\vspace*{15pt}

{\scriptsize Alternatif Bilişim Derneği Genel Merkezi, \\
Cevizli Mah. Adım Sok. No.13/A 34846 Maltepe İstanbul \\
0216 305 49 11    bilgi@alternatifbilisim.org \\
http://www.alternatifbilisim.org \\
}



\end{center}

\begin{spacing}{1.1}
\tableofcontents
\end{spacing}

\newpage
\shorthandoff{=}
\rhead{\includegraphics[width=0.25\textwidth]{abd-logo.png}}
\shorthandon{=}

\include{ilden_dirini}

\pagestyle{plain}
\addcontentsline{toc}{part}{{\normalsize Bölüm I: \\ Hak ve Özgürlükler, Arap isyanları}}
\begin{center}
\part*{{\Large Bölüm I: \\ Hak ve Özgürlükler, Arap isyanları}}
\end{center}

\include{ismail_hakki_polat1}
\include{ayse_kaymak} 
\include{ismail_hakki_polat2}
\include{baris_engin} 
\include{koray_loker}
\include{isik_baris_fidaner1} 

\pagestyle{plain}
\addcontentsline{toc}{part}{{\normalsize Bölüm II: \\ Wikileaks, Gazetecilik ve Yeni Medya}}
\begin{center}
\part*{{\Large Bölüm II: \\ Wikileaks, Gazetecilik ve Yeni Medya}}
\end{center}

\include{ozgur_uckan}
\include{mete_cubukcu} 
\include{noyan_ayan} 
\include{basar_basaran1}
\include{gulseren_adakli}
\include{basar_basaran2}

\pagestyle{plain}
\addcontentsline{toc}{part}{{\normalsize Bölüm III: \\ Wikileaks'in Kuram ve Felsefesi}}
\begin{center}
\part*{{\Large Bölüm III: \\ Wikileaks'in Kuram ve Felsefesi}}
\end{center}

\include{julian_assange1}
\include{julian_assange2}
\include{julian_assange3}
\include{isik_baris_fidaner2} 
\include{burce_celik}
\include{andreas_mullerleile}

\pagestyle{plain}
\addcontentsline{toc}{part}{Ekler}
\begin{center}
\part*{{\Large Ekler}}
\end{center}

\include{yazarlar}
\include{siteler}

\pagestyle{empty}
\begin{center}

\shorthandoff{=}
\includegraphics[width=1\textwidth]{planting-democracy-in-tahrir-square.png}
\shorthandon{=}

{\scriptsize Karikatür: Tahrir Meydanı'nda demokrasi fidanı, Latuff}

\vspace*{80px}

\shorthandoff{=}
\includegraphics[width=1\textwidth]{abd-ayrac.png}
\shorthandon{=}
\end{center}

\end{document}
